[C]金錢未來 邊個支那狗係中国金融街搞到含球剷？

支爆咪算囉 成個世界陪你支那狗無埋未來
香港金融街首當其衝

威得個幾年都無 死支那狗

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

邊撚個開左Midas印鈔機

支那人真係短視 為左幾年經濟增長 搞到咁撚樣

無人睇過依套？

on撚9 拉

低b

樓豬中二病

依套野我覺得好睇

op ed 都好高質

唔發下神經人都癲

無記錯，結局係要轉用美金？

首RPG仲聽緊

係呀 鬼叫人地最撚有未來 仲有信用價值

對吾住...我本來諗住成功可以實現小康中國，點知畀個讀econ嘅日本仔做低左

C故事帶出放棄未來而安於現狀，
定係想擁有未來而犠牲現狀。

死支那狗淨係諗国強

好野唔怕舊

係

可惜得個12 13集 急住推劇情

好想有新一季

economic blockage=真係會郁唔到